世界和平的 其中一個條件，就是共產黨 在世界上消失。

🤡